官方公佈今季十大歐聯入球精華片段

第一果球TAPIN都計?

中立睇 美斯果球靚d wor

歐聯皇者牙朗

牙朗果球係亂撞好彩姐

牙朗嗰球其實好難射 不過應該-6多

牙朗果球最易射

schone球罰球仲靚過美斯啦

牙朗tap in都計

無呀諾嗰球角球？

robben個球都無?

嗰球都有嘅話 咁上年賓斯馬決賽入嗰球都應該有

偷雞波都入十大

包皮果球有乜特別

有五球係巴塞
其中四球係非姜斯入
小花

一半巴塞

有乜用 咪又係垃圾隊友

啲隊友踢得好，對利作客失4球仲要有粒畀人偷雞

mbappe, suarez果兩球好普通

巴塞今季歐聯入咗28球 其中12球美斯入嘅

入圍都好似出局

見咁多巴塞重以為美斯係最後點知係牙朗